邊個蛋散話818唔帶gear?

818即使唔帶gear 班狗都會清場
何必令自己不受保護呢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

帶, 但唔戴住

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

pu sh